一人一個蚊既好處

冇啊！

前幾日落完雨，今日又焗又熱 ，係室外一陣都比蚊針幾野，整返個雨後假期得唔得，叫戶外工作既人點頂得順?

一人一個一蚊嘅好處係咩？

多錢過9毫

屌我都睇錯